大家唔好下下都報警得唔得

有咩事咪大家三口六面講清楚囉
唔想見到對家面咪帶口罩慢慢講囉
下下都等防暴著齊裝過黎人都走左啦

行過路過大家香港人幫下口啊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！